tinder啲雞會唔會係詐騙集團？

說說小弟係tinder周不時都見到有啲雞係到招客
咁我就好奇text下佢地 發現無論你住邊區 佢地都有地方比你上去 話就話過夜無限次 但其實會唔會有可能係果啲詐騙集團 捉黃腳雞咁呢？
歡迎大家留低你既睇法，或者有冇ching有經驗之談？

lm 想試

你好ar，我返工返呢頭，係做marketing嘅 😁